我屋企人唔肯蒸排骨我食呀

你個名

死肥婆食少 D 肉啦

自己蒸囉 你癱架?

好想食呀

肉好好味

唔制

why

好累 唔想整

唔想洗碗咋

樣樣都唔想

你屋企人真係蒸俾你，你都唔敢食啦

我都覺肉好好味

Y呀

弘B 你屋企人都係為你好架咋,你係屋企唯一一隻豬

冇錯

翼翼有冇食M就果個新雞包餐
勁好食

咁啱嘅
我食緊喎

去唐記買啦